唔經唔覺 原來自己一日用成十個鐘手機..

原來一日扣除沖涼訓覺屙屎 得大概5-6個鐘係對住真實既世界 可悲既人類

所以其實萬幾銀買部好d既手機都唔過份